海洋公園取消明日「哈囉喂全園祭」

海洋公園表示，決定取消明日「哈囉喂全園祭」項目，對受影響的遊客致歉，持有門票的人士，可於海洋公園網站查詢退票詳情。

海洋公園表示，鑑於社會狀況及面對多方不同意見，加上港島多區會有公眾活動，為顧及遊人和員工的安全，經審慎考慮後，決定取消有關項目，公園亦已就決定與相關同事溝通。

垃圾

垃撚圾

攬炒

海洋公園取消明日「哈囉喂全園祭」

認真，點解

正日取消，驚到

Oh

員工罷工

咁仲開唔開園

狗隊要市民番歸

31號先取消

唔係講笑真係好多人NA

好驚呀？

回水啦屌你老母

黎緊聖誕元旦係咪都要全世界戒嚴

海洋公園帶頭宵禁

唉……

得罪方丈想走!?

演藝人員罷工

回水喇

自從冇左盛爺就變左垃撚圾

可能知罷硬
直接取消

咁樣會唔見多錢

搵鬼去

又 拉

直頭咪撚開啦屌，執柒咗佢啦

初三車公廟拜神要申請不反對通知書

聽日全世界去老蘭

罷工都係想你收皮
自己收皮先

拉

今次真係要多謝OP手足

團體係有用

去左幾年
今年都有去
個男主持不知幾好
轉數快
風趣幽默
停佢職你都on9

垃撚圾
仲話係香港人嘅主題樂園

聖誕 新年 加油哇

海洋公園用心良苦，學黨鐵721封站咁，31號封公園紀念831

唔係好巴閉嘅咩

毒撚福音

一定，好撚期待呢d大日子

明明一個咁好睇既show, 搞成咁 ! DKLM

我要攬炒

得返幾日好似係俾公司包左場 應該好多人原本聽日去 蝕死

渣嫁

Halloween無得玩哈囉喂

個show認真好睇，仲講埋唔少時事諷刺gag

冇人care 迪士尼
之前睇post話一晚兩/三萬人
當正日三萬人 當每人比正價 當成人
30000 * 498 = 14940000

今年黎講一般
17年果年好睇好多
道士魔術表演

大家仲未明咩

黃絲家庭可以慳翻去拜藍絲年

咁快D 宣佈取消罷工

冇得去果d去蘭桂坊一樣姐

好呀
多謝支持

罷工成功

證明work

未去就取消

兩大樂園 聖誕新年只要係連登開個post話入去遊行
可能驚到屎都未瀨就除定褲閂門

全民痴聖誕老人鬍鬚

真。罷工

先發制人 － 你想罷工？家陣我工都唔洗你返我睇你罷咩！

攬炒成功

都幾撚勁

連登吹兩下就可以取消某次商業活動

少一日show員工都好傷，有咩方法幫到員工？
Eg會唔會眾籌睇show

上次去 玩遊戲啲員工主動同我講光復香港
夜晚啲演員有個拎警棍
我：diu死黑警 佢：黑警死全家呀！

可惜啲高層藍到pk

冇留意，想問員工做咩擺工？

取消曬以後d show啦

會照出人工

冇鬼用

一定，我睇仲有無得行年宵

執柒咗佢啦

咁鐘意奶中共，點解要有西方節日
中國人最憎就係鬼怪

7月14又唔見你搞 鬼節

盛智文奶共

哈
全城哈佬喂喺哈佬喂正日先嚟收檔

各位海洋公園嘅同事，聽日門口見！

又有好消息

由奶共變真共
海狗公園現時直接由共狗渣手

佢要唔要賠錢

最好以後唔好開添

10日31日

on9
又唔見Disney Cancell

以後𣎴去海馬公園

洗撚賠 最多俾你第二日返入黎/退返錢俾你
但大部份都嫌麻煩算撚數

驚警犬衝入公園搗亂，都啱嘅...

之後幾日包場都冇埋

今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做

其實有冇方法可以聯絡到個台show導演或監製， 叫佢地搵個場地繼續表演， 吾駛俾錢OP，直接俾錢支持佢地表演！！ 不過吾知有冇D版權問題。

我就是要呢d

直接購買
地址：中環置地廣場-愛丁堡公爵大廈 Rooms 3505-06
營業時間： 星期一至五 09:00-17:00

網上購買或其他詳情

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

除夕倒數係咪12月30號晚提早搞？賀歲杯係咪年三十踢？

幫迪迪尼助攻

奶共奶到

痴線

攬炒同行

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

支持呀

幾好吖, 又睇下頂得幾耐

Halloween正日一晚生意至少千五萬以上

唔好講咁長遠 今年一田同吉吉島個感謝祭都唔知有冇

奶共垃圾